有無巴打一聽到水聲就想屙尿？

噓噓噓噓噓
有咩尿片好推介？